{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051601",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "상무초밥 여수점"
    },
    "text": "2025年までに全国最高の最多寿司ブランドになるのが常務寿司の目標です。 私たちは経営理念に基づき、誠実に最高になるために努力しています。 尚武寿司は健康で安全な食材のみを使用し、最上級のお米だけでご飯を炊いています。 食べ物は価格以上の価値を込め、大韓民国の寿司の大衆化を先導したいと考えています。 そのために私たちは命をかけて努力しています。 尚武寿司は毎日11:30から23:00まで営業しており、ラストオーダーは22:00です。 帰りはブヨンアパートの3次向かい側です。 メニューは多様に用意されており、価格も多様です。 ランチ特選Aから尚武寿司セット、特上大根寿司セット、海仙丼、一人酒セット、ちらし丼、鮭の刺身、活魚の刺身、マグロの盛り合わせ、特上大根の刺身など様々な寿司と刺身のメニューが楽しめます。 また、さまざまな種類の寿司セットもご用意しております。 ランチやディナーにおいしい尚武寿司を楽しめます。 いなり寿司や玉子寿司、熟成キムチ入りヒラメ寿司、醤油海老寿司など、さまざまな単品寿司も用意されています。 尚武寿司は最高の品質とサービスで皆様をお迎えしています。 当店と一緒に尚武寿司の味と最高のサービスをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "常務寿司の目標は何ですか？",
            "answer": "2025年までに全国最高の最多寿司ブランドになることです。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "健康で安全な食材のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から23:00まで営業しています。ラストオーダーは22:00です。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司の場所はどこですか？",
            "answer": "ブヨンアパートの3次向かい側です。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司のメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ランチ特選Aから尚武寿司セット、特上大根寿司セット、海仙丼、一人酒セット、ちらし丼、鮭の刺身、活魚の刺身、マグロの盛り合わせ、特上大根の刺身など様々な寿司と刺身のメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "いなり寿司や玉子寿司、熟成キムチ入りヒラメ寿司、醤油海老寿司など、さまざまな単品寿司も用意されています。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司の経営理念は何ですか？",
            "answer": "最高になるために誠実に努力することです。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司はどのような価値を提供していますか？",
            "answer": "食べ物には価格以上の価値を込め、大韓民国の寿司の大衆化を先導したいと考えています。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司のサービス時間について教えてください。",
            "answer": "尚武寿司は毎日11:30から23:00まで営業しており、ラストオーダーは22:00です。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司の味とサービスを体験することができる場所はどこですか？",
            "answer": "当店と一緒に尚武寿司の味と最高のサービスをご体験ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 431
    }
}